我每日也想著你 靠在這街中等你

遙遠張望 隨你悲喜 視線人浪中找你
行近我又怕驚動你 我又怕心難死